
\begin{UseCase}{CU5.4 Modificar responsable}{}{
	Ayuda a modificar los datos del responsable de la solicitud.
}
	\UCitem{Versi\'on}{0.1}
	\UCitem{Actor}{Administrativo}
	\UCitem{Prop\'osito}{Que se puedan modificar los datos del responsable de la solicitud}
	\UCitem{Resumen}{El sistema muestra los datos del responsable para ser editados}
	\UCitem{Entradas}{Nuevos datos del responsable}
	\UCitem{Salidas}{Mensajes de datos guardados.}
	\UCitem{Precondiciones}{Debe existir el responsable}
	\UCitem{Postcondiciones}{}
	\UCitem{Autor}{Ru\'iz Hern\'andez Josu\'e}
\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el enlace editar a lado de la leyenda ``responsable" en la pantalla \IUref{UI5-2-2}{Visualizar solicitud}.
	\UCpaso Consulta en la base de datos los datos del responsable
	\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{UI5-4-1}{Editar responsable}.
	\UCpaso [\UCactor] Modifica los campos que desee cambiar.
	\UCpaso [\UCactor] Pulsa el bot\'on \IUbutton{Guardar} que esta al fondo de la pantalla \IUref{UI06}{Editar responsable}. 
	\UCpaso Actualiza los datos del responsable y muestra la pantalla \IUref{UI5-4-2}{Confirmacion editar responsable}
	\UCpaso [\UCactor] Pulsa el bot\'on \IUbutton{Aceptar}
	\UCpaso Redirige a la pantalla 	\IUref{UI5-2-2}{Visualizar solicitud}
\end{UCtrayectoria}